人工 $18000 最盡借幾多

銀行按揭 如題

首期比幾多??

咩工

500萬樓 首期 200萬

Audit 😂

人工100倍左右,即係180萬

100倍 真係毛都買唔到

搵個伴，搵4皮
加埋有5萬8
可借580個

1000萬樓啦

220萬左右 支銀
上年買500萬樓，首期300幾萬

點解唔直接搵個伴有580萬

因為離地囉
月入四皮合理好多

啲女搵條仔有錢又話雞
跟住而家呢就叫啲巴打搵條女有錢
連登絕技多重標準

聽過最少 100倍 最多好似 120倍？
其實 每個月供 一萬唔夠 邊會有壓力

又岩喎 但好少女仔 人工 4皮

美國就話啫
香港好多女仔搵得仲多過男
日日喺IG曬嗰啲，其實好多都係條女搵錢多過條仔

佢預埋你加息果陣

唔計神科, AA
護士, 公務員, BIG 4...一堆行業做幾年都有

On9 香港女人 入職升職一定易過男人
大學 女人又多過男
而定呢代女人高人工過男

認同 睇政府就知 幾多女人

你做audit 㗎嘛
溝啲姐姐囉
大把貨尾揀

香港係女人極大優勢
日韓台都真係職場上歧視女人
屌你 香港反而女人易入職升職